習近平：全面準確貫徹一國兩制 嚴格按照憲法基本法辦事 指中國實現兩個一百年，中華民族偉大復興 推動構建人類命運共同體

慶祝新中國成立70周年招待會今天（30日）在北京人民大會堂舉行。中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平出席招待會並發表重要講話。

習近平指出，70年來，在中國共產黨堅強領導下，中國人民成功開闢了中國特色社會主義道路，推動中國特色社會主義進入新時代。千百年來困擾中華民族的絕對貧困問題即將歷史性地劃上句號，書寫了人類發展史上的偉大傳奇。

70年來，中國人民奉行獨立自主的和平外交政策，堅持和平發展道路，堅持在和平共處五項原則基礎上發展同各國的友好合作，為推動構建人類命運共同體、推動人類和平與發展的崇高事業作出了重大貢獻。中華民族迎來了從站起來、富起來到強起來的偉大飛躍，迎來了實現偉大復興的光明前景。

習近平強調，團結是鐵，團結是鋼，團結就是力量。團結是中國人民和中華民族戰勝前進道路上一切風險挑戰、不斷從勝利走向新的勝利的重要保證。

習近平出席招待會並發表重要講話。（央視新聞截圖）
習近平出席招待會並發表重要講話。（央視新聞截圖）

習近平還談到香港。他說，「我們要繼續全面、準確貫徹一國兩制港人治港、澳人治澳高度自治的方針，嚴格按照憲法和基本法辦事，我們相信，有祖國的全力支持、有廣大愛國愛港愛澳同胞的共同努力，香港、澳門一定能夠與祖國內地同發展共進步，明天一定會更好」。

此外他也談到台灣。「我們要堅持一個中國原則和九二共識，推動兩岸關係和平發展，深化兩岸經濟文化交流合作，造福兩岸同胞。實現祖國完全統一，是大勢所趨、大義所在、民心所向，其任何人，任何勢力都無法阻擋的」。

慶祝新中國成立70周年招待會今天（30日）在北京人民大會堂舉行。（央視新聞截圖）
慶祝新中國成立70周年招待會今天（30日）在北京人民大會堂舉行。（央視新聞截圖）

習近平強調要高舉和平、發展、合作、共贏的旗幟，堅定不移走和平發展道路，堅持對外開放，同世界各國人民一道，推動構建人類命運共同體，讓和平與發展的陽光普照全球。

習近平最後強調指出，中國人民是偉大的人民，中華民族是偉大的民族，中華文明是偉大的文明。歷史照亮未來，征程未有窮期。我們堅信，具有5000多年文明歷史、創造了新中國70年偉大成就的中國人民和中華民族，在實現「兩個一百年」奮鬥目標、實現中華民族偉大復興中國夢的新徵程上，必將書寫出更新更美的時代篇章。

【觀察】大慶前夕特殊現身 習近平二次祭拜毛澤東的幾重含義
【國慶70周年】《奮鬥吧中華兒女》晚會 合影時成龍站習近平身旁
【圖輯】新中國史上首次頒授儀式細節受矚 習近平追問袁隆平
烈士紀念日 習近平等中共領導人向人民英雄敬獻花籃
十一國慶
習近平
一國兩制

你可能感興趣
國新辦發表中國人權事業發展白皮書：人民幸福生活是最大的人權
即時中國
2019-09-22
【國慶70周年】習近平參觀建國70年成就展：只有中共才能領導中國
議事廳
2019-09-23
宋楚瑜「登陸」晤國台辦主任劉結一 強調反對台獨、兩岸同心
精選
台灣新聞
2019-04-19
汪洋晤兩岸媒體高層：時與勢都在大陸這邊 押寶外國勢力靠不住
精選
即時中國
2019-05-10
澳門中聯辦主任傅自應晤宋楚瑜 重提「一國兩制」與和平統一
精選
即時中國
2019-04-17
汪洋晤洪秀柱：率團訪問呼應習近平講話 統一是兩岸每個人的責任
精選
議事廳
2019-05-13
《告台灣同胞書》40周年 習近平：探索「一國兩制」台灣方案
精選
即時中國
2019-01-02
習近平：改革開放是偉大革命 是中華民族復興里程碑
精選
即時中國
2018-12-18
全國政協舉行新年茶話會 習近平：支持港澳融入國家發展大局
議事廳
2018-12-29
03:35
【5大重點】習近平對台講話：探索一國兩制台灣方案 不放棄武統
精選
議事廳
2019-01-02
【習五點】統戰部部長尤權：爭取台灣民心 推動反「獨」促統運動
精選
議事廳
2019-01-15
劉結一與新黨主席郁慕明在京出席兩岸座談會 發表五點倡議
精選
議事廳
2019-05-29
台媒：習近平對台講話提「統一」46次 未提統一「時間表」
精選
議事廳
2019-01-02
韓國瑜稱台灣「國防靠美國」 國台辦：兩岸的事是家裏事
精選
台灣新聞
2019-04-24
中共中央、國務院舉行春節團拜會 習近平：新一年有機遇也有挑戰
精選
即時中國
2019-02-03
【2019兩會】李克強工作報告強調落實「習五點」 再提九二共識
精選
議事廳
2019-03-05
【習近平對台講話】馬英九：兩岸還不具統一條件 一中是中華民國
精選
台灣新聞
2019-01-03
社科院台研所所長楊明杰：可從六方面理解習近平的對台政策
台灣新聞
2018-10-20
國務院舉行國慶招待會 總理李克強重申貫徹港人治港、高度自治
精選
即時中國
2018-10-01
紀念五四運動100周年大會舉行 習近平：新時代青年要熱愛祖國
精選
即時中國
2019-04-30
落實「習五點」 2019年對台工作會議：絕不為台獨留下任何空間
精選
議事廳
2019-01-22
01線報
關於我們
01招聘
廣告查詢
01App
常見問題
聯絡我們
私隱聲明
條款及細則
香港01有限公司版權所有 © 2019

信佢一成？！

維尼

唔見左好耐既高度自治而家又出現咩

屌 up乜鳩呀
隻隻字都識 但加埋一齊完全唔撚明

就係維尼一上台呢幾年急速倒退維穩就叻

高度自治
比Trump兇一兇又出番黎

林鄭唔係咁講架 咁究竟有冇自治架

我屌你老母，完

唔洗識包裝到好偉大D大陸人覺得威就會信

打林奠個閪嘴

憲法寫明有集會自由

（這句不唸）

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

又係果三幅屁

支爆近了

林鄭同偉大既習主席公開唱反調 仲要用英文

點解冇後果?

繼續發你既一國兩制垃圾夢啦,唔好以為吹多幾句就會台灣自動回歸

70周年

我們要繼續全面、準確貫徹一國兩制港人治港、澳人治澳高度自治的方針。

屌你老母死習種，全面管治權呢，咩高度自治呀。

Up mud 7
Xi by by

真係唔明佢想講乜

同你變成共同體就真係全球攬炒

up乜柒
小學生作文冇內容要"亞"字數呀?

連領導人都要做錄音機，成個國家真係垃撚圾

有冇人整圖左邊木奠：自治觸犯一國兩制；右邊刁：貫徹高度自治 中間港人黑人問號

其實佢個文膽真係好廢
佢D speech 永遠好似用電腦program 求其砌出黎
空洞到一個點....

全面貫徹
充字數唔係咁充架佢老味母語都搞唔掂

習近平
習近平
習近平
習近平⋯⋯

噏乜鳩

含撚啦你雜總，小學程度學人做國家主席，洗廁所都無資格你

多數講完就收皮 你應該71年命都沒

not important at all

直接行帝制啦，仲治乜啊治

中國人民奉行獨立自主的和平外交政策，堅持和平發展道路，堅持在和平共處五項原則基礎上發展同各國的友好合作

有無暗示

解散共產黨
光復中國 時代革命

完全睇唔明title習種嗰句想表達啲乜

林鄭早兩日先講完香港冇自治

習近平強調，團結是鐵，團結是鋼，團結就是力量

習種教我地聽日點做！

on9仔

但佢條靚林奠話冇

習嘅一國兩制，意思係由黨控制
全世界都知啦，仲想呃邊個？

你攪掂左林奠先講高度自治啦！

講大話

林鄭上咗去係咪落唔返嚟

小學雞，睇實你個位先

慶祝新中國成立70周年招待會今天（30日）在北京人民大會堂舉行。中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平出席招待會並發表重要講話。

習近平指出，70年來，在中國共產黨堅強領導下，中國人民成功開闢了中國特色社會主義道路，推動中國特色社會主義進入新時代。千百年來困擾中華民族的絕對貧困問題即將歷史性地劃上句號，書寫了人類發展史上的偉大傳奇。

林鄭話冇自治bo

屌, 仲諗住習大大會大叫10月1, 用盡所有武力去止暴制亂
一班甲由都驚, 點做新中國皇帝?

支那式中文，簡簡單單一句野唔得，係要加堆唔知噏乜鳩嘅字

唔敢一國一制呀傻閪

和平

屌你個咀
你話條柒婆同雜種無野搵撚信
上星期講撚完香港唔係高度自治
呀雜種轉過撚頭又澄清返

想同港共割蓆 ?

班傻閪老解, 美軍來了個時帶路快過你同我呀

大陸d領導成日鍾意整好多口號同term出黎
好撚on9

千百年來困擾中華民族的絕對貧困問題即將歷史性地劃上句號

先唔講「中華民族」呢個偽概念，唐朝畀佢食L咗啊？而家又豬瘟又社保爆煲，「歷史性地劃上句號」即係支爆後啲人死L晒？

對外就和平，對內就鎮壓
治國治撚到咁不如翻鄉下

777香港自治係抵觸一國兩制

九十九年成大錯

不·割

林鄭話無自治權

公然違反習主席令詞

佢個高度都好高喎唔知高度自治高啲定柯南高啲

林鄭：港人治港，高度自治不符合一國兩制

高度自治

屌9up

屌 下一步係咪統治宇宙呀
宇宙大王

講比國際聽架姐 內裡你班人仲唔死

弱智大隊長又鳩噏，大家唔使理，早點休息好過

佢想所謂嘅“中華民族”團結一心 笑左

支那中文不嬲都係咁

中共遺言

得喇 聽日賀你老母呀

Too long no time to read this shit

李克強都唔敢咁做 你一個地方幹部挑戰黨既絕對權威 點解未比人雙規?

人類命運共同體

你睇得明本"想像的共同體"先啦，小學雞。

冇人想同你共命運

光復中華 時代革命

人類命運共同體即係滲透控制全人類，大東亞共榮圈邪惡版

搞唔掂唔通唔割咩不過割咗都無用，全世界都睇到支那既一国兩制根本名存實亡

真

聽日香港人就收你皮

點樣港人治港呀依家
屌你老母雜帝

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

和理非聽日必須準備物資！

777又話港人治港唔係基本法入面
依家雜帝又港人治港 想點呀

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

人類命運共同體咁撚恐怖

兩個一百年
都唔知你一個一百年得唔得

講到人類補全計劃咁

極端民族主義

就黎連我老母都識背

太撚多adverb同重覆詞組 學生作文咁多字數
eg. i extremely like and love u deeply with sincere

即係佢要控制晒全人類

都唔知up乜撚

睇下佢講野幾撚ON9
唔反佢反邊個

收皮啦死雜種

賣港01

邊撚個要同你共同體啊

嚴格按照憲法和基本法辦事但唔比普選你

shut up and take the money, return to Australia

林鄭話無港人自治架，信邊個好呀大佬

屌你老母習近平

中國唔好再講廢話了

維尼仲講高度自治 lol
你隻狗淋病咪講左一國兩制下無自治囉，仲衝出黎柒既

呵欠

點解講野永遠都又長又沉

又係呢種loop過n次既說話
講就有咩用？做啦仆街

皇帝萬歲萬歲萬萬歲

向著法西斯帝開火
讓一切不民主的制度死亡

屌你老母

睇撚完都唔知你講乜鳩

屌你老母臭閪 得把口

30Sep 救人 急 傳到屋企人到 ！

咖啡灣頭先，有
20-30隻👮🏿‍♂️係公廁隔離拉左班女仔，
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識 求救，要律師求救！！

都就快支爆，仲係度打飛機

下兩句不了

18區都有呀Debby

高度自治=\= 自治
呢個語言偽術以為大家都知

Fucking Chinazi!
National rejuvenation is racist and fascist

習維尼根本想控制全世界做皇帝

命運共同體
攬住全世界跟你一齊死

如果國慶我地搞到習大大冇晒面
林奠會唔會返唔到落嚟

支那用語，我淨係睇標題都睇到R頭

其實林鄭知唔知咩係西藏自治區同新疆自治區？

定係佢鬼拍後尾枕，藏疆自治區唔係真自治

咁長點睇

中國歷史之中，所有制度都被形容「形同虛設」即係曬鳩氣。算吧啦⋯⋯ 人治極權國家，講咩法治都係鳩吹！

屌

公道講 基本法係寫 high degree of autonomy
佢比個真雙普選我
我咪信住佢先

訓啦

從來冇人定義咩為之高度

高度你老母自治

成日講咩命運共同體做乜撚嘢

點解睇完我覺得支共亡黨不遠了

小學平真係小學平
講野最緊要精簡都唔知

制裁習近平一家
包括在外國家人

終於有番「高度自治」, 由2018年開始已經無提

文字大便